五窮六絕七翻身

今年仲有冇呢枝歌仔唱

五窮個窮係講緊淡友

無限 qe 仲窮